大家認為買中資股會唔會令中國得益

會
唔會

唔會

柒頭泛民打手你連股票點運作都唔識喺道9up

[股票ABC掃盲]炒股唔同抽新股, 係唔會令中國得益

LIHKG @ Android

某隻狗呢？

又要做copy cat
你堆野係買中資股解釋來架？

大家睇到未？睇清楚佢份人未
十足十保皇狗款格

佢 又要開始推舊post啦

次次敗走就要推舊post

個post解釋咗炒股冇益到中國
同港獨係冇抵觸
不過你隻頭號泛民打手就當睇唔到
重喺道自我陶醉

有冇第二句。一尾屈

又屈你啊
你買中資股又係屈你啦
認命啦你
連登得你最識服票啊？
其實他人都係傻？
定你唔夠分身啊？

25：7

入來教下大家啦股票大師
等大家睇下你仲可以點死頂？

有人買先有得升

不如你講下炒股點樣令中國得益吖
用道理講服我

我當你睇咗我個post
邊句我有講錯?請指出

[股票ABC掃盲]炒股唔同抽新股, 係唔會令中國得益

LIHKG @ Android

係一手市場唔係二手市場囉五毛dewi

你個post根本呃緊人
你有料洗咩開個post駁我姐
因為呢個post已經証明左大家覺你錯但你堆分身又唔夠用
所以咪要開個post轉移視線囉
我入面駁左你
你要扮pro呃人你自己既事
但大家投票就睇到晒
可能其他都係廢
你最識玩股票啦

關狗低賤手段之一又出現
次次唔大家都同意
佢堆分身唔夠用
又要開另一個post用佢自己堆分身投
搏人投左呢個post既人唔去佢度反佢

之後關狗又會去admin哭訴
等我呢個post比人掉走
之後又扮傻做保皇狗打手

你打咁大段嘢但一個point都冇駁到, 好嘢！

冇估錯, 駁唔到就老屈

泛民打手不愧有泛民本色

講咁多做乜姐 保皇狗打手
你自己開個post都冇人支持你啦

自己睇啦
係你入面個post駁左啦
又要自己開post
但又係人地個post話人駁唔到
咁你開個post來做乜
唔一早胎貼你堆所謂理據來呢度？
我一開始只係叫人投票
冇加任何自己意見
但你就淆晒要自己開個post
驚分身唔夠用啊？

你同啲五毛一唱一和玩得幾開心吖

投票個班都係五毛來？
有料你就駁啦
我話堆五毛係你分身就真啦
你自篇自導自演

股價⬆️=market cap ⬆️
market cap同信譽影響公司討價同借貸能力
唔會話你直接影響間公司 但0得益一定假

買中資股唔會令中國得益
去M記食板雞包就係五毛

只準關狗買中資股得益
不準市民批評保皇狗
你話親佢
佢駁唔到例牌都會拎泛民出來做擋箭牌

炒中資股即係增加中資股成交額
成交額多少亦係能唔能夠入恒指成份股嘅準則
好似之前國泰被剔出成份股
再換入支那碧桂園
令到成個恒指越來越反映唔到實際香港經濟

關狗死雞撐飯蓋

關狗已經駁唔到
佢依加一見人地比晒論証
佢只會話你係打手
根跟住當駁左

關狗入來駁下啦

關保皇狗打手中資股支持者關愛座hunter去左邊

出咗去開post攞緊光環
等陣佢班支持者就入黎話你光環唔夠佢大唔准批評佢